真係好撚掛住MSN年代

玩住勁舞等班fd逐個逐個online 應該係最深刻既事 個陣online game盛行 個個放學衝番屋企打機 MSN不可或缺 所以d group熱鬧到不得了 約人出街又一定用MSN 咁岩學生時期節日時候班group或者fd group一定有起碼8至10條友約出街 仲要有囡囡 唔會有毒撚出現 唔似家陣whatsapp又怕人唔覆怕人忙 因為見到你MSN online已經代表可以搵你鳩up 踩地雷 見你耐冇online又會自然打電話搵你 又咁岩smart phone又未盛行 令到你一係坐係屋企就一定用MSN 就算見唔到面都有交流 一係想見面就約出黎又唔會on99咁禁手機 個時既友誼先係最真誠 科技同人既交流達到最佳既相輔相乘作用

90後既青春真係前無古人後無來者 到家陣只可以惋惜除左我地呢一代唔會再有人明有MSN既青春係幾咁正 亦冇可能番到轉頭 前人唔明科技 後人依賴科技 MSN既功能同出現時期可以話係神一般既結合 百利而無一害 確實促進左人與人交流 又同時冇令交流遜色 同時MSN收皮個一日我都好深刻 印證左90後既青春既沒落...

細個挽msn震9人好爽

Icq

震到俾人block

扮offline

msn溝女真係一流
大家都上線代表都得閒可以慢慢傾
傾到咁上下又可以話要做嘢扮offline
俾空間緩衝下
大家唔online又會心思思對方做緊咩
根本就係溝女神器

所以到依家都唔慣用whatsapp同人打字溝通
因為我可以認真同你講嘢嗰陣你可能唔得但又要勉強覆msg
拉低晒溝通質素

msn教識我打字 仲有初戀

挽你老母咩

嚇撚到鳩縮

其實fb messager做唔做到同樣效果? 定因為有smart phone所以已經冇可能番去以前

中學放學番到屋企唔係溫書唔係做功課
係即刻on msn睇暗戀條友on咗line未

Msn啲閃字 果陣真係覺得好靚

樓主講既係方便過90年代既溝通模式
現實又冇而家咁方便（個個淨係禁電話）

Msn啲game
仲有m群, bot

勁舞團 閃字呢D MK野都拎黎吹奏 繼續扮老屎忽

玩uno真係好鬼正

MSN真係正到嘔
回不去了
我keep住用用到佢變skype
根本都無人再用了

果陣無thisav
下下要dl電腦，應該好多人中過招

行申：瀨過嘢，半夜三點都俾人mon status

但依家好似俾個工具控制返轉頭咁

不過又可能MSN年代我讀緊中學至大學
講嘢無咁多顧忌

以前用msn同sms先可以接近到女神
係學校相遇會對望甜笑 之後急急腳走
果種feel真係甜到漏
好似兩個人既秘密咁
可惜最後都無一齊到

我96年 msn好似去到中四到就冇人用了

所以一直都好認為有時科技既進步
會阻礙本身人與人之間既基本溝通
正如上面所講
鍾意幾時隱形扮offline就off
可以有休息時間
但而家wtsapp 等溝通工具
簡直係折磨

（顯示為離世）

已經返唔到以前

MSN狂震人 玩小遊戲 期待班friend一齊online吹水既時代已經過去

呢家用whatsapp搵人實在太過方便 公事唔覆又屌你 根本冇哂真正收工既感覺

懷念

D 19game先正

(y)

其實點解呢家whatsapp 唔可以好似以前咁?

我扮情聖專登show慘情歌比某人睇

我中學夾雜係icq同msn交替既年代, 比你更加百感交集

係個人狀態最尾果到打段說話俾某人聽
如果佢又有心既話又會留意到跟住覆你

我響status打粗口扮型

初中雞仲用緊ICQ
果陣icq個status可以打好多個人資料
好多人都會將自己啲喜好或基本嘢公開

淨係得單一icq加msn年代真係好忙
日日響屋企痴住個電腦
但起碼比依家簡單好多

仆街，雖然只係十幾年前
但真係好懷念
尤其係出咗嚟做嘢之後

MSN 好掛住個時用佢黎溝女 個心卜卜跳等佢覆
而家
老啦 仲邊有得跳 返工返到跳樓就有

個status啲歌詞就係突登打俾暗戀嘅男仔睇

如果依家仲有得用又拎得番以前個感覺
多多月費都照用

以前喺MSN識女仔都易過依家

登登登